[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #280

齊撐KT

kt 唔撐得 , 要屌要反

垃圾KT 今年group都唔知出唔出到

假設下列隊伍從play in 晉級:
G2
EDG
grex
C9

A:edg
B:c9
C:g2
D:grex

Group stage戰果預測 :

DAY 1:
KT 0-1 TL
G2 1-0 MAD
PVB 1-0 FW
AFS 1-0 EDG
RNG 0-1 C9
GENG 1-0 VIT

DAY 2:
FW 0-1 AFS
PVB 1-0 EDG
100T 1-0 FNC
IG 1-0 GREX
VIT 0-1 C9
GENG 0-1 RNG

DAY 3:
MAD 0-1 KT
TL 1-0 G2
FNC 1-0 IG
100T 1-0 GREX
RNG 1-0 VIT
C9 0-1 GENG

DAY 4:
AFS 1-0 PVB
EDG 1-0 FW
100T 1-0 IG
GREX 0-1 FNC
TL 1-0 MAD
KT 1-0 G2

DAY 5:
VIT 0-1 RNG
GENG 1-0 C9
VIT 0-1 GENG
C9 0-1 RNG
C9 0-1 VIT
RNG 1-0 GENG

DAY 6:
AFS 1-0 FW
EDG 1-0 PVB
FW 0-1 EDG
PVB 0-1 AFS
FW 0-1 PVB
EDG 0-1 AFS

DAY 7:
TL 0-1 KT
MAD 0-1 G2
MAD 0-1 TL
G2 0-1 KT
G2 1-0 TL
KT 0-1 MAD

DAY 8:
FNC 1-0 100T
GREX 0-1 IG
FNC 1-0 GREX
100T 1-0 IG
100T 1-0 GREX
IG 0-1 FNC

RESULT RANKING:(tiebreaker considered)

A:
1.AFS 6-0
2.EDG 3-3
3.PVB 3-3
4.FW 0-6

B:
1.RNG 5-1
2.GENG 4-2
3.C9 2-4
4.VIT 1-5

C:
1.KT 4-2
2.G2 3-3
3. TL 3-3
4.MAD 2-4

D:
1.100T 5-1
2.FNC 5-1
3.IG 2-4
4.GREX 0-6

LMS再一次全軍覆沒
IG不負眾望俾大快活打爆

TSM hater 話TL G2 3-3
咁tiebreaker 邊個贏

咪G2贏

決賽fw0:3grx

幾時先有比賽睇

下星期

我知
心急者

Btw 工程系係唔會有文青

呢個post要撐rng先得

呢25個選手，rip

Kuro排第2？ 講笑咩

Rip kt rng ig
可以諗定其他隊既skin了

kuro真係唔入流
afs根本係靠kiin tusin 爆seed嘅精神
中路好明顯係rookie>ucal>caps>maple>小虎

又未到唔入流既
個強度係一線mid尾門啫

espn想燈死afs

想燈死我大KT 多d
仲有拗un豬 唉豬

好明顯係收左錢好似上年燈LZ咁燈

SMEB 同MATA都無可能咁前啦
ESPN排名不嬲都係得啖笑 睇完咪算

燈RNG好啦咪燈我KT

咁多年係咪得SKT同SSW破過燈

咪撚搞鳩我隊AFs

成日燈kiin

連贏三場

RNG今年有skin了

閃電狗個蛇蛇年年打到成舊屎咁都係#1 sup

無一個韓仔有G
U係咪得faker有資格拎

G-REX準備4強

PAWN D 級

5路世一好難輸喎

caps g?

kuro>ucal
食屎狗唔係top5
又毒奶我smeb

Rookie

佢都屎咁得返ming mata corejj入流

s4好似吹奏SSB
s5好似吹奏IG LGD
s6就EDG ROX

諗下今年RNG出咩skin先

韓國今年一定又拎冠軍

karsa角色池以家好深,之前仲比台仔串淨係識玩幾隻英

s4係吹奏三叔2隊
s5係吹奏lgd姐
ig係大陸仔吹姿態嘅版本
s6仲係吹緊skt
個年rox打skt都無嬴過 最多只係吹有機會
根本上年wc之前其實仲係吹緊skt
你睇啲咩三大幻覺就知咩事啦

Mata去請rng全隊食飯
mlxg同小虎話Mata食唔窮 要食返幾十盤和牛

確定咗係6+1緊急替補
GREX

白金了

緊急時打跛wuji/翻譯仔

隊MAD Team

Mata

MATA隔離果個?

翻譯
mata一個請rng十幾條友食飯

FW MMD

RNG 都要人請食飯

SKT 贏左TSM

K K

好朋友咁請姐
你慌死Mata無錢比咩

Frd底請食飯姐

Deft一定同meiko搞gay

Meiko拎3rd seed前已經屈定deft請食飯
Deft話你出到世界就帶佢去食全韓國最好食嘅嘢

睇左咁奈真係覺得RNG 好過EDG好多

EDG係對你差
對deft一路都ok

deft同meiko先係第一代電競gay佬

Deft 仔好正

Scout 個陣仲係廢
無幾耐就

明明無K級都整個K級
雖然我都覺

唔識佢 求其俾姐

DEFT:我條大棒棒係全韓國最好食既野

唔會唔識
你正常排得排名又點會唔識
無睇過比賽 純感覺排？

上面9up咁多嘅點解可以咁痴線

明顯係純粹係佢個名先專登俾個K佢
LMS又無英文台 你估真係有咁多人會專登睇?
仲要除左FW LMS本身更加無乜人留意
你見MAD其他4個都係C其實都估到大機會係亂黎

係meiko問smeb如果佢去到韓國會唔會請佢食飯 smeb話會帶佢食最好食既野呀

重點係2個都0仔格

Best bot ever

iboy同meiko係咪不和過

真係估唔到
同espn一樣
希望唔好燈到

我深信眾生平等 世界第一

Kt mo la

其實maple好差咩

其實MMD都唔係咁差姐

唔明kuro 都有

唔上榜咪幾好
唔洗畀riot毒奶

等睇我Crown 打爆其他MID

用viktor

ESPN大預測！FW SwordArT登世界最強輔助

Kuro除左pool大 唔知仲有乜特別

kuro我真係諗唔到佢成名角

我正係信佢同UZI係WC最強
的確我覺得佢有呢個實力同觀念

ming>mata>corejj>swordart>meiko

CLG是除了外卡隊伍外最爛的一隊

以前唔講啦
佢仲識分推啦
不過今年真唔錯

玩開冰鳥 但無人記得佢

講完之後衰足咁耐
希望嚟緊繼續衰落去

冰雞係玩開
不過講到成名角又唔覺

無論S幾講起冰鳥淨起會想一個人

蛇女

丹麥大腿始祖

法國媒體o'gaming tv今天評論世界賽正賽各隊伍等級

FW S+

RAY咁撚廢都S

我廠真特別

K同G 指既係咩 God?

冇GREX

無AFs既 係咪太過垃圾唔評論

同埋Kuro我最深刻印象既英應該係Yasuo
春季playoff game4 拎黎打柒KT

K = K 即係點

TSM太勁
同上面堆垃圾比簡直係侮辱

其實我真係諗唔到今年世界賽TSM有咩理由會輸
我相信基本上一定會係0敗出線

啱
直頭不屑同佢地打

笑死

scout都廢 個陣EDG唔知幾多連勝就係佢打出黎
仲好似成個夏季無輸過
係入世界賽mouse死老豆

佢係維克特呀

搵個退休咁濟既koro1去打

呢隻係s6 crown子

玩左7場輸左5場 特別多濕鳩仔開送

點樣逃離連敗區

轉打彈性算 連贏緊
單雙真係打唔撚到上去

我玩ad位 前季上到白金
上季金一卡死
呢家又係卡緊金1

我白金等緊你

JG最易上分

呢場有人carry

Ad 要第條路唔爆線先得

打ad=狗
利申 汪汪汪

ROOKIE都無成名角
不過ROOKIE都好撚勁

慘過狗

Rookie球女算唔算

Deft meiko 雙排緊

球女都係諗起TOYZ先之後FAKER
點會第一時間諗起到Rookie先
當然Rookie球女都係勁
不過唔會叫代表角

奶茶巴 雷左你 carry 唔到

今年係諗起092

kuro個場攞完頭乜7都做唔到 講yasuo ucal就真係撚到仆街 仲要撚翻afs

有冇人知點買總決賽飛 想飛去韓國睇

Interpark ticket

睇下仲買唔買到先, 黃牛都唔緊要 好想睇啊!!

未有總決賽買, 有冇巴打會去睇

我
買到飛就買機票

me2, 你都係諗住買總決賽個日?
知唔知幾時開賣啊

thx for sharing
到時見

你幾多個人去？
到時睇吓有無機會一齊食飯
我得一個人去
韓國餐廳出名排擠毒撚
要兩個先畀入座

我都一個人呀 咁如果我地兩個都買到飛咪一齊
你會去幾多日呀
我其實未出十一月更表,到時再搵同事調下更, 最壞情況可能要睇完就即日來回

我應該都係3日2夜就算

你就好啦 順便去玩

韓國應該無嘢岩我玩
如果唔係lol
我諗我呢世都唔會去韓國

我都ok韓國女團既

雖然覺得韓妹妹正
但一直都無興趣去追韓星

清幾歲啊 我26

細你一年

岩哂啦 希望有多d巴打組團去睇

當年今日

段片其實好正

約炮

做乜條友每個新PO都要貼一次自己個prediction

grex 最後帶左邊個去

方便BINC

原來urgot招r可以用水銀解
係比賽好似無見過人咁做
次次都係拉進垃圾車 9999

gp w also

邊個?

因為比人拉嘅多數係坦

呢排仲有乜ad英好玩 玩黎玩去都係Xayah Kaisa Ashe

出左名單 PAWN

Lucian Vayne Cait

AFs帶Aiming 都唔帶mowgli

@kt pawn

得返Grex同Geng仲未交名單

呢兩隊最頭痕

grex果頁仲有Laba個名

Geng有咩要諗 Crown都返曬黎, Haru安掌門輪換

冇所謂啦

AHQ既BAYBAY
SSG既STITCH

係講緊rookie有咩代表角 唔係講球女有咩代表選手喎
認為球女第一 yasuo第二
S5 IG想複製KTA戰術kakao李星+rookie yasuo 比tabe搞到冇得出

Kuro龍獸

諗起huhi

100T全隊除左aphromoo
全部華人樣

TL 5個都係添

係囉全部有亞裔血統

屌係喎

WC用8.18？

8.19

好想睇FW輸呀

FLY

如果無佢真係有少少鄧佢唔抵
成個夏季常規賽佢打晒
雖然季後賽/資格賽輸多贏少 但都係出得3場
crown只打季後賽/資格賽就拎返個正選位打世界賽

係架
但ambition 隻扎克都唔差

今年應該係haru首發

依加既時代真係好難唔玩2jg...
雖然唔明AFs帶2AD做咩

官網寫PK、BAYBAY、Candy、史迪奇、Koala，Raise
係咪寫錯定TOYZ腦入水
3個韓援，Raise根本冇得上場

Cuvee打GRf都有用

帶Baybay都唔帶翻譯仔

........... 帶件廢物貝貝出國

由E+開始GRX的比賽支持對面好了

睇呢個好d

琴日toyz開台先講baybay不行了
應該唔會帶佢

上面果個都係官方隊伍介紹來
佢寫得出來，究竟係grx未交名單，官方亂寫住先，定係toyz真係腦入水交個咁既名單

Baybay真係冇乜好表現

點會3韓援
當人弱智咩

但係佢條名單有RAISE..... 所以有機會真係腦殘咁出

baybay廢撚到

未交名單咋
定劉導又想玩灰色地帶
baybay臨時重傷
raise上場就3外援 可以動用第7人wuji

講到明唔比有3外援出場了

所以咪可以動用第7人wuji

寫好劇本最後比gmb收皮出局

只有咁先可以上第7人

1. 貝貝病很重
2. 貝貝家裡有事
3. 貝貝發表種族騎士言論被禁賽
4. 貝貝在韓服SOLO Q對其他人發表超級挑釁的言論被禁賽

咁同一開始帶無極有咩分別

可能係baybay打中路

都冇用架，咁咪變candy都係冇得上場

3韓援，一定要其中2個係同一路互換先work

屌，見到個貝貝就燥，咁帶同浪費第六人冇分別

帶貝貝同浪費門票冇分別

準備24強BYE

Top best 5 無CuVee 留名等CuVee 屌打其他五路

CuVee 世界賽Buff

之前突然香港開office 係因為qq出傳説對決單野

係獎金戰士buff

翻譯仔雖然都廢，但之後真係做到野

佢隻fiora 好似麻麻地

世界賽個patch
個個星期都變咁
一隻差dd唔會死嘅

Camille

KT帶rush

porn呢

B 組名單已出

冇Porn

究竟grx名單堅定流

官方出的

你覺得呢?

AFs係咪又諗住玩AP下路 先帶雙ad

Grex 係咪智障架 咁同無後備有咩分別

係屋企睇PORN

去左台服大開殺戒

Bang帶勞打機個期好似最廢

⼃臭雞kt

睇黎幾堅 ptt果邊都屌緊

佢呢兩日9成玩彈性5排 好多場都係玩sup 仲要同D白金排
真係帶佢?
懷疑係未交名單 官方求其拎左RR個roster出黎當住先

胎屎腦中風？

本身撐豬rex
但帶baybay真係
真係去做代購咩

琴日Toyz直播先話一定無baybay
佢唔係咁on9反口呀

其實
會唔會係個肥仔威決定

RNG有人性D 姿態同able無份都有得去韓國

Sub baybay

點會
如果帶哂三個韓仔
Raise無得上
咁既話個廢物咪正選

走a下季轉隊啦 uzi 一日係到佢永遠唔會有機會

baybay empty 無無極

一定唔會轉會 rng當佢仔咁錫
佢黎rng個陣乜都唔識 連野都唔係好識講 講D有口音既鄉音

只係識打LOL 連faker係邊個都唔知
睇佢上場比賽 D隊友要教佢出咩裝 買真眼 佢賣唔賣真眼要問隊友
訪問都係D隊友教佢講咩就講咩

咩叫只係識打lol
但出咩裝 真眼都要問隊友

咁叫唔叫識打lol

無極

識操作囉

唔撚識吐糟
faker唔識都算喇

Rng 就係為佢好先要放走佢 大賽無得上點成長

翻譯希望打好少少

講緊岩岩出黎個陣姐
依家學識左好多野啦

最多租借俾人 賣我諗真係未必肯

在情在理都唔應該就baybay
依家咁撚多fans屌鳩佢.一黎得罪fans
兩黎baybay一定好大心理壓力

wuji下年25歲
睇黎無機會了

兩隻JG都係半桶水 咁出都係權宜之計姐

其實佢真係唔差

raise//wuji//empty
Empty//candy//baybay
一樣咁鳩

帶baybay都唔帶wuji呢下真心唔明

講真，如果以過往表現來講
wuji+raise+empty/baybay
好過
candy+empty+baybay啦
本身唔覺wuji廢過candy，就算真係廢過，兩個個差距，點都冇raise同empty或者raise同baybay咁大
除非係呢幾日d訓練賽有咩大突破架即

入圍賽即刻勝率大跌

買定gam算

Mse轉生

咁帶左wuji 帶咩jg?
empty同baybay是但一個
咁不如直接帶晒去

就算無極係花瓶上唔到

擺佢係第6人都好過條廢柴貝貝囉

反正我唔覺帶貝貝出去佢有幾多機會可以上

認同
Jt同17都打到3：2
好心就咪睇打jt結果啦
你上raise＋wuji 仲快完添

帶raise同empty
Baybay有目共睹

帶wuji咪可以帶raise囉

不過要考慮埋stitch同candy本身夾左幾年
今次肯返LMS可能都係因為彼此加埋翻譯

覺得帶BAYBAY真係好撚ON9
得罪講句 就算翻譯仔打得再差,都一定好撚過BAYBAY
反而中路糖果仔同無極呢兩條友成年落黎一隻心態爆炸另一個就會出黎CARRY
都唔明點解會上BAYBAY

BTW講開又講 翻譯仔個故仔都好勵志
自己打得差 隊伍同自己都放棄繼續打落去 之後因為見到兩個FD俾隻垃圾JG累到爆氣 努力練到可以追得返幫隊野出WC

Candy又唔差既
不過化學反應一定wuji 好

睇好翻譯機,希望上到16強啦

下我覺得走A係練黎接肥仔班

接唔到啦
差十班

唔奇
uzi咁打法 又傷身
一個轉手今次冠埋退役都唔奇 大滿貫wor

baybay真係少有未出去打比賽已經被ptt屌到仆街
mmd都無佢咁慘 最多都係笑下宇宙第一上路

接唔到都要接啦
UZI個傷咁重 好老實講如果WC俾佢完埋夢 可能佢就真係退落黎唔打架啦

唔比uzi退啦
應該同今年差唔多
able打廢隊 uzi勁隊先出
睇mic check就知兩個差勁遠
出uzi啲隊友有信心好多

因為MMD雖然出國次次都柒
但係LMS都唔會自己爆炸
BAYBAY

Mmd係lms算top3上路
頂多世界賽排名低
Baybay lms包尾打野就有份

大家仲停留係佢傷好重個段時間

其實佢今年都講過佢真係好返好多
依家有個搵到佢真正傷既原因既醫生長期跟住佢 幫佢做物理治療
加上佢常規賽成日休息1個月 我諗佢打多4年打到25歲都得

因為佢真係垃X圾
之前仲俾人爆過掛住玩手遊
佢想洗白都好難

得罪講句
係gemini同breaker都回神既呢一季
baybay真係8隊最垃圾打野

巴打你住台灣? 你點解有PTT ac

仲有翻譯仔都好過佢

唔通baybay練左中路

正正常常申請1個咪得囉
鍾生都有A/C係PTT啦
佢又唔係台灣人限定 (不過佢最近唔開放申請之嘛)

咁係因為MMD狀態有幾差係國內賽都唔會送頭送優勢，而且佢係LMS打得唔差，只係世界賽柒。
但條垃圾貝貝就雷足成季，送頭送龍送優勢咩都做齊，國內賽都打到成pat屎咁，你想d人點支持佢？
Grex成軍以來嘅勝場基本上都同佢無關係，一場都無carry過，真心廢物

佢要有台灣D email

講真
candy/wuji一定二帶一
你帶wuji又會比人話

電郵我冇填佢俾我過喎

我唔知幾年前申請同E+先申請會唔會有唔同啦

睇FB同PTT個風向都唔係咁喎....

都好努力屌緊做咩要帶貝貝唔帶無極

grex呢d擺明人情戰隊啦
橫睇掂睇 都係 raise+無極先打到成隊既上限
jg表現差距咁大 出raise一定係鐵膽 眾所鳩知

睇怕都係toyz要安撫史迪仔 candy先焗住咁出
但係最撚奇怪係帶兩個本土jg都唔撚帶雙中呢樣先出奇 我諗baybay一定有曬後勤裸照

我都覺得係STITCH想帶比較FRD的糖果出去結果無極冇得出....

baybay春季賽都叫正正常常
去到夏季賽 meta唔啱grex就完全唔知做緊乜

Kt好似帶kingen
Lol官網出錯左

有無人知糖果幾歲

明顯帶雙中路好過雙打野啦
兩隻中路都有戰鬥力
但兩隻打野都係發夢送頭
唔明點解唔帶有一戰次力嘅選手出國

FB有人講得好啱，打HKA唔係無極同raise出黎救世，早就下去探親。
而家幫手拎到門票嘅功臣無得出
反而雷左成季嘅垃圾選手就帶出去
真係三天代購團。

佢幅圖就係指佢地帶邊個？

但佢weibo都改做kingen

帶 pk raise wuji stitch koala
6 man empty
咁樣先係最唔會比人屌?

呢隊帶邊個係咪幾個猜包剪DUP 反正都無得出

呢個係Grex最佳陣容
但史迪仔應該唔會同意唔帶糖果
所以後備位應該俾無極，唔係垃圾貝貝。

yes

仲以為Stitch同baybay反撚晒面

Mowgli慘 帶Aiming都唔帶佢

baybay同blank
b字頭既jg都係垃圾

可能一早預左輸
帶baybay去當練下算

bengi: 夠膽你講多次

怪就怪佢地中野雙韓雙本土啦

絕對係

明明就勁d

練條撚咩
條垃圾出道咁耐都咁垃圾
一早見哂底啦

真係預左輸帶wuji出國去旅行好過啦 Baybay

唔係點兜喎

垃圾擺第6人還不如帶無極出去做花瓶

最少睇落冇咁噁心

stitch同candy有革命情義
雙jg變化大過雙mid

坦白講 無計

lol esport個網錯鳩曬
應該係帶mowgli

Kingen係邊個來
真心唔識

帶BAYBAY想人唔反GREX都唔得廿四強出局吧啦GAMBIT都贏唔到

aiming上次打rr比rng串 打團有問題
之後即刻比人捉到失誤
印象好深刻

正路都帶mowgli

Xayah 招Ult

個陣成隊afs擺明唔熟厄薩斯招技
kuro對線係咁俾人拉無計
aiming打團仲銅閃埋

kingen韓服solo rank都成日見
如無意外係sub上

帶mowgli合理好多

Aiming同KK比又唔係勁好多, AD角色池又唔駛互補

Mowgli都幾耐無出 希望練到秘密武器

撚鬥士定坦勁

夏季後段afs表現真係唔算好
希望佢比到啲貨仔嚟睇

開始懷疑grex果個其實係咪都係出錯左

睇佢solo rank紀錄最近都係玩meta英
講真有smeb佢無得上啦

R社個個錯都算了

GRX佢地自己FB公告的仲會有錯....?

帶定rush做後備 雙jg都明呀
帶pawn子做吉祥物都明呀
就係唔明帶個頂smeb係咩玩法

Grex wuji點都打得好過baybay啦

唔好講打得好唔好

WUJI做花瓶都好過佢 (見到佢都眼火爆)

應該帶佢去吸經
佢2000年出世
反正都係出嗰5個

今次韓國搞
rush pawn子都可以去做喇喇隊

GenG 真係無出FLY

雙JG 太重要

新手有個問題想問

Baybay幾時死?

安掌門今季表演唔穩定
出haru都合理

等睇胎屎個隊全輸 出埋D咁GA人
BAYBAY

好心就好似佢呀哥咁死落去二隊啦屌

GRX 無極Raise都無
真係連外圍賽都唔想贏

台仔都咁唔鍾意個BAYBAY?

baybay=mlxd嘅弱化版
淨係做到送頭嗰part

腦殘版的MLXD就有佢份
MLXD再送都唔會送到4打6囉

我廠先發

Uzi 直播

baybay仲打緊彈性 慎

屌你老味佢係咪真事

身為KT Fans 都唔識邊個Kingen
話就話帶邊個sub都唔會出
都唔洗咁呀嘛

俾人報假料 (因為佢地唔熟LMS)

否則個帳係真o既...

我廠準備帶領依啲豬入四強

真心睇唔明grex點會咁樣揀人

summer好似有上一場 輸左就換番smeb

Kingen summer telecom war 有打過一場㗎喎
咁都唔識

FW MMD首發
Old news?!

原班人馬冇wuji

冇咩印象 我淨係記得KZ 個top sub

唔知係咪真

toyz出po了

kingen 嗰場 曹格比牙blank 住到爆 如果我無記錯

致所有G-Rex粉絲：

大家好，我是Toyz.

首先是想跟大家聊聊這次備受關注的世界賽出賽名單，
我們內部當下知道世界賽只能帶六人的時候其實有點不知所措。

主要還是因為我們隊內的陣容都是中野選手綁定一起輪換的，如果只能選擇六人的話，因為外援名額的關係相當於只有五人名單了，逼於無奈的情況下只能選擇一組中野了。

再來是我們隊內輪換機制大多數都是基於Candy的實力比Wuji稍為穩一些，而上Candy的情況下Raise也不可能上場了，但如果對手是Wuji能抗住的話上Wuji的情況下可以上Raise卻又能為隊伍帶動更多的節奏，在我們教練團看來這兩組中野正好是一正一負去互補不足的。

最終是基於世界賽的中路對手比區內的中路對手還要難應對的情況下，我們優先考慮讓Candy首發的陣容，同時又擔心Empty的出賽經驗不夠希望有人可跟他輪替的情況下，才讓Baybay出賽。

我們也明白手心手背都是肉，放棄任何一個選手的情況都並非是我們所希望的，但也請各位粉絲相信我們教練團以及隊內是為了作出對團隊最好的選擇而有這樣的決定。

在這裡我代表英皇電競以及G-Rex對Wuji以及Raise送上由衷的感謝，特別感謝他們往往在隊伍的關鍵戰役都站出來了，即使知道自己不一定會是先發的情況下仍然不斷維持自己的實力水平，這種求勝慾望是作為選手最重要的，他們的付出以及實力我相信是大家所認可所看見的，你們兩個真的很棒。
同時也對所有支持Wuji以及Raise這兩位選手的粉絲們說聲對不起，真的很抱歉讓大家失望了，我能明白大家支持的選手無法出賽的無奈，非常抱歉。

最後了，這次世界賽我們一定會出盡全力，謝謝所有粉絲的支持及建議。

#GRX #WORLDS #人生不留白

Candy>Wuji?

Kingen有出過都唔知 扮咩kt fanboy

Candy 呢個toyz手下敗將

講到baybay好有經驗？

屌 真心on9
本身都有d期待
Grex收皮啦

對個名完全冇印象

有出過 但好似出左場就換返smeb

又有得睇宇宙第一上單

candy>wuji
但係wuji+raise>>>>>baybay/empty+candy

雖然還是很想看到無極出國，可是現在這名單的確比起早上合理多了︰

1. 受限於兩韓援和一替補的規定，而Grex 三名韓援都打不同位置的情況下，6人名單中
把三名韓援都帶出去的情況是不可行的，這樣會變成跟沒替補一樣，而AD大家都知道
綁定史迪奇，所以Candy和Raise會有一人無法帶出去。

2. 從名單中能猜測Grex 後勤認為Candy 在陣容中十分重要，假如糖果和無極強度相約，
合理帶法會把Raise+貝貝/翻譯 帶去配無極中路，Candy 留在家，我相信這也會是板上
不少鍵盤後勤的帶法啦 (我也想這樣帶xd)，因為大家會覺得失去Raise的後果遠大於失
去Candy，只是這點在Grex 後勤眼中是相反。

3. 假設上述思路正確，所以第六人應該帶中路(無極)還是打野(翻譯/貝貝)？

這個問題有兩種邏輯，第一個是「既然JG都一樣爛，我不如把替補拿去給中路，至少
真的換人時，戰術層面上會更有彈性，JG換人有差嗎？」

第二種是「Candy不穩的可能性<<<<<<<<<<<貝貝/翻譯失場的可能性，比起擔心Candy
突然爆炸要換無極上來，我不如擔心打野崩潰帶個保險更好。」，這應該比較貼近現
在的情況。

轉自PTT，
第三點幾合理

弱點係jg
帶雙弱jg去不如帶wuji

拉拉拉拉拉拉拉拉拉

而家翻譯有得打正選都幾好呀

睇錯toyz出pool

基本上帶無極加韓仔jg 勁過 candy加其中jg n倍

垃圾toyz
Baybay係咁勁你regional就唔會收埋啦

睇返係summer vs SKT Game 1
Cho gath俾blank子駐上
10分鐘0/2/0
下場就換走
有返印象lu

其實咩正唔正選有咩用

正選代表第一場一定出?
如果唔係咁正唔正選有咩所謂
已經有第二個人話MMD係正選
但完全睇唔出有咩問題

我諗grex 自己都冇諗過有得打世界賽

無極同candy最多咪5.5:4.5波
出韓仔jg好過啦

Candy係穩過Wuji既 但如果計中野組合計帶Wuji+raise個容錯率反而高啲 加上Wuji夏季都救左grex咁多場 真係好慘

呢條垃圾又黎世界賽先出黎攞彩

明知打野係窿就搞大自己個窿

我廠世界第一你係到講咩

Candy = 穩定地廢
依家返去中路法師meta Wuji個Champion Pool都唔係問題啦

raise fb

sad...搵新隊

Candy同stitch fd子嘛

candy玩塔龍犽宿都唔見得有幾carry

RAISE知道冇得去世界賽直接走佬了

.真係on9囉 咁出個整容
會唔會史迪仔要candy出先打

wujii 好過candy啦下化
係咪因為stitch想candy去呀
屌 人情戰隊

屌

要睇有無約係身
個韓仔jg應該係簽一季短約

我係佢都走
垃圾後勤

俾著我都想走
明明無極+佢CARRY過糖果+翻譯
仲要俾廢到爆的貝貝搶位

Wuji走？

姿態

你搞到咁raise點唔走呀
明明佢出救hka個series
然後冇得去worlds
呢啲咁嘅隊點留呀

RAISE facebook 求翻譯~~

有呢個可能 佢地frd底 我其實係想candy加wuji都出

史迪仔勁係勁，係LMS除左Betty真係無其他AD可以同佢鬥
但係一個人霸兩個外援位真係
仲要令比Candy更值得去Worlds既Raise同Wuji無得去

google translate，大致上明佢up乜，係唔明紅字

我的賽季昨天結束了。
春季結束後我搬到了LMS的G-REX遊戲，並在夏季進入了G-REX遊戲， 我得到了LMS當天的最後一張票。
然而，進入Roll De Cup的其他球隊也有同樣的問題，六人球員名單，我們甚至有三個韓國球員和我的一個，糖果類型沒有進入Roll De Cup。
最後，正如我在頂部寫的那樣，我沒有進入名單，我的夏天在這裡結束了。
我暫時不理解甜甜圈男人的感受。
10月2日在舞台上玩我們支持GRX很多！

第一句講Candy 未入過worlds?

揀啲廢嘅去打世界賽
真係得grex做到

第二句好gay

屌你老母
垃撚圾
點解打完春季決賽失望完重可以咁支持佢
真係好撚嬲呀屌你老母
咁撚支持但係永遠令人咁撚失望

I understand how the donutman feels when he doesn't get the microphone. crying

應該係韓國d梗黎

唔係 係話 出現左一個情況就係 佢/CANDY 其中一個不能進入世界賽

韓文翻譯用navar好d

應該勁頹 似係叫名有得出去比賽咁 但教練無點佢名上場

Thanks 谷歌有啲要靠估

認真翻譯版

屌好sad
無極+raise勁過candy+翻譯咁多

Wuji Raise Empty>>>其他啦下話

但講真
食risk黎講wuji個pool太易比人針

講真出邊個都好邊有隊會喺比賽之前公開評論自己隊員邊個係洞

如果拎返夏季wuji同candy勝率嚟睇其實邊個高啲

出雙中都好過baybay啦屌
On9咩 打過亞運就top jg咩
唔係有3隻電狗傍住佢有咁爽？

關tabe咩事
ig1-5 某程度係因為kid太廢
係上time先拎到一場
當tabe當時無爆料
我都唔覺ig會出到線

亞運唔覺得有咩好爽啦 根本有電狗 其他出乜都得
以實力計 成個亞運中韓台3隊擺明就係囊括金銀銅
咁樣計台仔包尾咋

依家係firm左帶兩個中定兩個jg未

我係話tabe爆料搞到冇得出呢個yasuo + 李星/人馬組合, 冇得J呢個中野連動組合
唔係話搞到佢地出唔到線, 出唔到線就一直都預左 不嬲唔覺得當時韓援去LPL可以世界賽即時carry到去d咩地步

RAISE唔帶係合理的因為CANDY同屎迪奇LINK住，但唔帶WUJI帶BAYBAY真係令人R爆頭
BAYBAY真係好似以前HKA丁特咁食背景食人脈打垃圾亞運又係佢WORLDS又係佢

Wuji原來打多candy 8場 我覺得教練好大程度都係睇數據同埋啱啱regional打jt嗰場做決定多

無極今年個pool大左啦
連Aatrox都可以拎出黎用，Zoe又玩到

再加上佢玩開個D中路法師全部都in meta
點都好過Candy啦

WUJI

自膠睇錯左candy spring

baybay我屌你老母

baybay係操作同觀念都無
dinter係無操作 胎屎都話dinter觀念係勁
唔同架

呢度好似無計Spring playoff同regional？

應該無 wuji aatrox唔見有

重點係jg真心廢，係冇曬潛力嗰種廢

明明成日都係candy輸第一場靠無極幫手追
屌你老母grex

直接取消follow GREX

打左兩季都好清楚CANDY定WUJI創造性高D...

認真睇WUJI , 好多團戰PLAY都好精彩, 相反CANDY精彩PLAY 5隻手指數得晒...

一個創造性高既中路先有機會打出破口, 當年TOYZ都係呢種中路..

本身實力已經差一節...仲講剩係求穩根本等輸..
同埋我唔覺得CANDY穩過WUJI

春季有場玩zac明明要退佢飛入去塔想做play
俾stitch屌到抽筋

到時屎迪仔同baybay同場又可以準備黑面執野走人

你玩雙打野
但兩隻打野都係垃圾黎
咁你就唔好玩啦

就算係夏季賽最低迷個段時間都好
都無依家咁對Grex咁失望

karsa mlxg vs baybay empty

其中三個都打過rng正選

Wuji 個排仲要兼職下路

好撚失望啊
究竟係邊個決定個6人名單

之前唔係話改左可以帶7個？
今年都係帶6個？

利申 無追post

真係on9 帶翻譯+wuji+candy咪得 帶個垃圾出去做乜鳩

陰公 實sad撚到爆

雖然咁帶係最平息到民憤
但翻譯本身都係垃圾黎

到時入更衣室打到baybay唔打得咪可以出
raise+wuji

Raise都離左隊

打candy好過

我係pk同koala就而家捉baybay入廁所打斷佢隻手啦

咁兩個jg都係廢架啦 點解唔帶wuji先 同埋睇翻譯個3場都打得好過垃圾baybay啦

反grex了

agger 出垃圾baybay叫人點撐

同埋打jt真係講candy同empty咩
Fofo同隻sup troll咋

佢fb果段唔係話
無得去世界賽者所以叫完季

中路唔係scout rookie 呢d就用番本地人算啦

find new team

最後個句
Find new team
想留都唔會打呢句啦

佢有寫find new team

依家睇覺得翻譯>Baybay啦
翻譯最多唔做野，但亦都無送頭

個Smite仲要準過Baybay

反grex

唔係真係以為打過亞運就叫有國際賽經驗掛
你去金雞打咋

oh
岩岩認真翻譯版果度cut左呢句

真係唔明點諗到baybay/翻譯+candy會>wuji+raise

同隊兩隻jg咁廢都冇得坐正，心都淡啦

笑死 點解會有人覺得grex入到8強

Raise同Candy 2者選其一
一定係Raise

明搞笑
真心膠？

點解唔可以兩個後備

如果Candy+Baybay/翻譯仔入到8強
Wuji+Raise起碼入四強啦

入到小組都偷笑

睇翻譯打jt個幾場 跟本同兵仔冇分別
行行企企 執7左佢啦 grex

屌你老味到時又要聽人講話only the LMS team cant get into the group stage

帶都帶
PK RAISE/翻譯 WUJI STITCH KOALA 啦
雖然中路比較差

但WUJI > BAYBAY 囉屌你

Toyz真係想輸就唔好入s賽啦

翻譯未入GREX之前 已經有留意佢
佢雖然KR RANK高分
但永遠只係識行行企企 等CARRY 冇突破
一逆風就唔識玩

往死裡打

Wuji > Candy > Baybay

台仔話貝貝藏招

叫人點撐呀屌

所以好大機會係stitch搞事架啦

藏pat屍 有咩招

冇重擊嘅jg

同埋JG入面 RAISE > > 翻譯仔>>>>>> Baybay
都唔明

grex隊長係邊個？

發個祭品都唔敢
100%反串仔啦

好過個廢物
順風唔識重擊帶到逆風

問題係一定要帶candy
唔係隻AD唔肯打

人情戰隊

baybay舊年係rng失正選都係因為被偷龍搞到輸左

即刻搵個yihen黎頂佢

點解佢成年都唔撚進步

LMS BLANK

Blank 黎打LMS殺四方啦

ON鳩 拎BLANK黎同職業聯賽比知唔知醜啊 叫佢返鄉下做礦工啦

我寧願下季無咗史迪仔都唔想睇到呢個陣容去賣笑
反正史迪仔搭Candy都唔會夠電狗打

BLANK有戒指架
唔可以咁講

LMS 係賣笑聯賽

賣笑聯賽都係聯賽
你老尾隻垃圾BLANK我都唔知有無玩過隻驚

김주성
9月22日下午10:19 ·
G-rex Gaming Congrats!
see you in korea
이승주 김승주 Wai Kin Kurtis Lau

劉偉健 ☺️ thanks bro. not sure we can make into the group but still super happy.
130
管理
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 3天

김주성
김주성 You will make it ! 😁😁😁😁

人地係大SKT 唔到你恥笑

係呀一流JG呀
果兩條柱我到宜家仲係記憶猶新

比大家J 唔使多謝

THROLLEH

心結完全解開?

咁小雲寶寶係公廁又冇錯嘅

過左咁多年咩都解啦

OLLEH人咁好好難有咩野心結
其他人就難講啦
墜特果D

唔只呢樣野架
仲有輸完資格賽 olleh屌toyz唔幫佢pick thresh

olleh好？
你認真咩
連胎屎老友stanley都串olleh wo

年年睇番都好好睇
但olleh 又幫toyz搵人
truelove

當初stitch唔識玩法師patch wuji 幫佢頂
又係靠wuji讓一追二 先有機會打世界賽
依家後備都無得做

唔撚再支持g rex，屌你老咪，我寧撚願係無極上打野俾人炒0都會支持佢，上baybay?屌你老味雷撚左成年仲唔撚夠呀屌，g-rex收皮啦

香港人唔好諗住發電競夢
掛住香港隊嘅都係人情戰隊

又見到Kiin仔個名

olleh係標準雙面人黎 竟然有人話佢好

對外成日扮鼓勵神手貴同godjj
私底下輸團練 會直接屌柒佢地垃圾 屌鳩佢地
就算花輪都俾佢屌過垃圾 , 係直接指撚住黎話 Trash

又玻璃心又驚觀眾對佢印象唔好
成日扮文青 其實D書只係用黎影相 一本都無睇過

最慘係無職業道德
墮特廢極都起碼認真對待場game
olleh夠膽死係比賽上面搶隊友河蟹 藍buff

又成日公開扮可憐
好似之前一輸左資格賽 當場屌鳩toyz唔幫佢pick thresh
toyz開台喊晒口話自己同dinter傾d bp 亦都有問過其他人
當時無人俾意見 輸撚左之後就屌鳩toyz

記得之前wuji係次級好似打過jg 點解唔考慮下呢條友做後備打兩條路？

之前唔係掛住扑野 練習遲到咩

係 同小雲搬左出去住 唔住宿舍 又遲到

佢唔係得鑽咋咩

baybay 韓服菁英800分添

幾時

又燈

s6

唔關咩春夢事，係單純唔撚爽baybay件垃圾雷撚左成年都有世界賽，反而無極進步咁多又carry就賽都冇得出，胎屎隊野咁撚樣玩野，叫佢食撚屎，等睇入圍賽俾人大炒出局，唔撚再支持g-rex

究竟係邊個決定六人名單？

想睇TOYZ 收皮好耐
同GREX同 Baybay 一齊收皮啦屌你老母

所以話grex今年真係抵輸

當你係wuji就明
Carry左咁耐
就係因為個ad同個垃圾fd啲就冇得去夢想嘅世界賽
咁重玩黎有咩意思
老老實實讀書番工啦

唔好啊

就算要帶candy
都可以帶埋wuji 唔出baybay
根本成隊嘢有問題

公道咁講 Candy都有carry過 但係baybay真係

Raise好明顯高一班 定係覺得baybay亞運壓過花生 ？

至少上baybay春季grex仲打到第2大炒其他隊
翻譯根本仲垃圾過佢
你睇grex唔信翻譯
寧願帶多個會自爆baybay都唔帶無極就知咩事啦
如果唔係baybay自爆 幾時輪到翻譯
不過真係唔明點解唔帶翻譯+raise+wuji
唔通無極真係咁易比人睇穿咩

我旁觀者睇估係史迪仔無candy就唔打

屌 grex買unified返黎啦

咁咪candy wuji 一齊去囉
之前資格賽都係咁打

無極jg?

鐘共會放人畀toyz?

一個JG 咪得囉

台仔咁辣殺，出咩都輸架啦

#超越 #0-6

開台果時又話唔帶，而家名單又後備先嬲
大家都知廢，一早講出來咪無咁大反應

都係純ff

完約既話有咩肯唔肯
睇unified姐

會唔會炒車呢最後

重可以點炒

叫Grex食屎啦
支持咁耐
支持到咁撚失望
支持到咁撚爆氣
係到攪撚笑
重講到為嬲而嬲
都唔撚明白有幾撚無奈

其實真係on99 candy+翻譯hka都打唔贏學人打世界賽？
上年都證明hka廢過外卡啦 真係唔想贏就唔好贏

上baybay好穩啊 穩定輸啊嘛

真係好sad 無極由RG打到依家咁樣俾人飛起

有得炒車好過而家輸硬咁

Toyz fb都解釋咗啦
冇得炒

點解佢官網嗰度係寫出raise

同埋我真心唔明candy同wuji係咪真係差咁多wor at least睇regional其實咪又係差唔多 candy攞蛇女前期中路都輸lb啦 其實場場前期中路都唔係贏緊

唔係話理唔理性 而家係就算理性都好難說服人姐 人地rng出兩隻jg黎互補不足 grex就出兩隻jg黎鬥廢

無極想走都老啦
咁樣排走人
垃圾隊

官網好多隊都錯

連登仔繼續大力屌啦
你地越撐既野先越垃圾

等我仲買左件grex外套
呢個選擇真係令人失望
就算一定要帶candy
我寧願佢sub帶wuji
toyz仲係facebook留言話人係因為見到baybay有得去世界賽所以不滿
屌你自己都知個原因所在啦
真係唔知grex後勤今次jm9

邊只FB 係度度都屌緊baybay…… 你搵到有正正常常支持baybay的人?

Baybay關係撚你老母畀狗屌啊

wuji攞塔利亞jg分分鐘仲好過baybay

其實係咪有條約出國一定要candy+Stitch
完全諗唔到點解要咁揀...

Wuji都24 應該都未必有下次機會

今次順個便排埋佢咁

好慘24最後一年 以為追夢成功結果唔帶佢
佢仲要有努力拉隊出國

今次最老係咪得ambition Score Soaz?

Unliked

aphromoo

DL

真係好慘 由rg打到grex 仲要有份carry入世界賽 但係比個垃圾仔搶左個位

點解可以有咁多人幫toyz含
認真出貝貝有乜用
笑撚死人
失望都唔比係咩玩法
有冇咁on9

無極一出就沒有第3場
春季果陣

打完WC
史迪奇:我想打JG
WUJI:我想打AD,JG

打完WC 史迪奇直接嬲到唔返台灣啦
仲話想打JG?

打完先返

Ez果然係親生仔

都係果句 打gmb呢d癲狗真係唔知要穩黎做咩
帶隻唔撚識跑線既candy去
上限最高既中野換曬落黎 唔會走得好遠 廢撚過上年hka

我決定喺世界賽捲土重來，全力支持Team Liquid

點解要搞鳩大清

TL不嬲係我TSM以後第二愛隊

代mad team多謝你

呢鑊玩完了 大清有難了

點解今年世界賽唔支持Tsm

Tl mola mola

點解你要咁做

咁樣燈法

點解

跪求上年海燈小組賽估勝出隊伍嗰張圈圈圖

垃圾grex
不想贏就俾hka 出3 seed 啦屌你老母

撐你支持TL

但我仲未屌夠你上年燈死TSM

4大熱門
RNG KT GenG TSM

TSM

海燈出手燈GenG 啦

同肥仔pawn duo

22:10牙bang都忍唔住偷嘴

我正式宣布TSM奪得世界冠軍🏆

Carry me plz

嘴咩？
佢講緊要熟識英的英雄相性
所以jinx即使睇落soloq玩得好好 但都好難係比賽出到

牙燈都回歸左
藍神呢

藍神準備世界賽燈死KT

仍然記得KT 3-0 SSG無難度

KT打SSG REGIONAL先經典
風向秒轉cls

AFS打GGEN*

終於要黎啦
神燈之力

條片型到

海燈都回歸

見到Geng唔出fly心都涼

這就是我們隊選手的限制
咁都唔夠清楚?

見FLY夏季打得唔錯以為會從此取代CLOWN，好彩CLOWN仔臨尾打得返冠軍中路既身價

因為打野係唔撚識幫
所以有啲英永遠都出唔到

Crown仲要自我發掘啲強勁中路角
絕對係一線頭選手

海洋巴打可否順手支持grex

一開波見到白巾包住頭又拎雙刀以為係肥仔porn

隻vayne肥撚到

手忍反骨你我有責

一睇就知邊個

首rise 睇到見到faker先估到係ambition
不過都係中意上年首legends never die 多d

perkz yauso
uzi vayne
faker ryze
ambition j4
仲有咩?

我覺得呢首正D

主角安掌門

唔使海燈出手都知隊垃圾一定入唔到16強

其實係撚唔掂meta勁英
不過佢拎出嚟嘅係唔錯

唔通反燈到佢地入8強咩

Ambition kha vs perks yasuo
Ambition sej vs uni vayne
Ambition j4 vs fake ryze
Ssg group -> final

Ambition

汎個到好想笑

faker個到整到好熱血

八強賽呢

KZ,WE are not in world
所以可能因為咁冇

FAKER都冇得打S8.....

咁肥既vayne點用豬女打

咁faker s6 champion
做終極boss 俾人做低
有佢都好合理

rng 2-0 ssg
所以ambition 只係成功受傷行過左

UZI VAYNE出坦裝 梗係輸啦

三星logo 已成歷史

三星logo最型,真心

最尾有個肥仔
係咪uzi
睇黎riot都睇好佢

睇trackingthepros笑死
成班人投codydone打AD果場
一入到去GG左

大師兄已出局

最尾係今年參加果d隊
好似ambition 上年咁嘗試爬山
我只係認到DL 閃電狼 Fnc

你睇下最尾最尾啦…

睇到個段唸返起FAKER喺S6 FINAL夠膽用冠軍SKIN RYZE打到三叔仆街

係wor
應該係睇好Uzi 好似ambition 開頭咁樣醒係
你將條片loop就會明

主角居然係ambition
不過舊年無打贏過rng wo

最尾個段好膠

今次係官方幫uzi揀定skin先

燈力高強

全坦裝vayne

所以佢齋跑過uzi 跑過左仲插左支箭

唔知有無人分析過
我假設EDG C9 G2都入到正賽

Group D 因為已經有Lpl NA EU
所以一定會係外卡/GRX隊
Group B 因此會係C9 因為已經有LPL+EU

EDG同G2將會5050入A同C
換句話講台仔一定要打EDG
EDG入佐隨便一組
FW同MAD都要小組賽收皮

台仔惟一希望係G2入Group A
EDG入C
咁FW先會有機入到8強

官方咁大力燈uzi

抽完籤個半個鐘已經有人分析過
唔覺得edg食硬fw

台仔俾LPL食開
不過台仔食LCK又有一手
泡菜又屌打蝗...

諗下都幾好睇

同肥仔pawn排左4場 輸得1場 果場仲要係其他路仆哂街

不科學團戰打贏左

lpl同fw 對韓仔差唔多咋喎

就算有edg都好大家都只係55波
電狗打rng kz個啲都有得打下
會唔會同afs edg完全無得打呀

電狗今年已經破左處啦
msi rr 亞運都有嬴過lpl
上年之前電狗除左rr未嬴過lpl

希望G2入group c
想DL入8強

大Ching頭先俾人判左死刑
唔洗諗

全世界都睇好閃電狼 只帶連登仔話俾盡16強

你指依到?

Saved flash in 2017 so he can double flash in 2018

咁先好
連登仔年年睇好大清
你睇下佢

今年屋企有事wor 唔係唔撐下話

原來大清隻剎雅唔多勁

我幾撚勁

海燈我屌你老味

Cody done?

好似ambition咁樣醒咁樣贏就同意，而點解會係uzi
我估除咗睇好rng會贏S8之外（原因係rng贏咗msi，無人可以話riot私心）重有係因為uzi有同ambition差唔多嘅歷經？

core jj

屌你老味 我Xayah Flash E fail都算
佢玩Flash E都可以唔中

Sleep la

個首rise都唔差既

Btw Warrior最正

送大蛇3比禾

係海燈岩岩判左....

啲人係到嘈條片shows SKT定SSG
笑死

你要？

想玩ps4了

條友on9咋嘛

玩啦我玩緊switch

屌你老味同人排咁carry 同我排果陣

成條片都無我隊KT大神搵支旗仔睇下都無
燒片 重拍

低調d好

你都冇同我玩

好彩無咋
唔係真係燈死

屌你老母成個世界賽就係想睇grex同大清
依家乜撚都唔使睇了

又唔記得

條片拍返上年

上年有TL 咩
大清仲係TSM 好似係

最尾係關於今年

Rise個mv唔係只係講返上年SSG對RNG SKT咋咩
Uzi Vayne
Faker Ryze
之後贏咗，今年到另一堆人向wc同ambition挑機

你mo 啊呢排

留名睇國外吹奏級ad收皮
Rekkles DL msi都見真章

一開頭隻犽宿係G2 Perkz
成個mv勁多彩蛋 好正
不過今年應該都會係GenG拎
一入世界賽就上哂身

多謝燈神

屌你老母海燈

笑死 用打jt做基準揀人
咁hka都入到world啦

dl msi都算廢

俾betty屌打都笑左

藍哥點睇RNG KT

片尾有

係咁pick jhin

今日幾點開波？

開乜波

肥仔pawn玩到咁夜？

msi 大清起碼前3 ad
uzi>betty>大清
俾olleh troll左落黎
食屎狗同pray 平頭第5
外卡第6

果陣成班玩緊Kaisa
個教練就揀個燼出黎玩鳩大Ching

唔係今日開始世界賽咩

我記錯時間？

自 原來係10月1

5 Worst ADCs in League of Legends Patch 8.19

好似係同Fnc 團練 練出黎

唔記得邊個講
今次呢個patch 最勁既係
汎 凱特琳 路西恩
然後到kaisa
呢4隻英都係uzi 玩得好好既英

唔好再奶uzi了
上年魔器meta

打完啦，RNG贏S8

琴日先更新8.19
opgg都未有紀錄 咁快有tier list?

汎唔似係out of meta
由主Q buff 到變成可以主W 都唔係版本英?

Fly被飛起了

Crown 救世

抵啦

講慘佢仲慘過wuji

打左成季

余霜呢隻小淫娃 次次有得離開支那都起勢咁po ig淫賤圖

前RNG領隊FIREFOX開台講的

咁撚仆街
出左場成季一去到世界賽就俾人飛起

買撚左100美金海外投注RNG

雖然得1.6倍

bet365

rng有3.5倍wo
kt 3.25

想問下GenG 有幾多倍

佢同WUJI都慘阿
一個打左成季資格賽輸1場就即刻俾人飛起
另一個係季賽AD唔得個陣, 連路都換埋打AD位, 然後資格賽又打爆HKA, 結果連第6人個位都要俾條廢柴食左

講到今日我都係個句: EMPTY爆得的話, 換BAYBAY上99.9999999%都係會死, 咁放佢把撚

AFs低過GenG
FW 26倍

RNG仲有3.5倍咁多?

咁你帶得candy直頭100%唔會上wuji
上得wuji既場全部都係因為要出raise

覺得佢處理meta 埋埋地
不過四隻都同意
Cait有少少question mark
但如果vayne Lucian 係強meta角 咁cait come back 亦合理

我係覺得2個本土JG都係唔得的情況下, 帶RAISE先係正確
CANDY同無極真係冇差咁多...

佢地帶CANDY可能係考慮小組賽要打強的中路, 但我覺得佢地應該係唔係先諗帶2個本土可能連入16強都有問題?

撐rng好過啦
lms對對都廢9出到去比人屌打 丟臉

我地望落係差唔多
但toyz個解釋話係wuji抵得住既先會比佢上場
姐係實力差唔多可能只係我地錯覺
咁其實已經好合理
除非係佢9up啫
比起jg托柒中路直接爆仲恐怖

算啦
已經對依隊野死心
真係恭喜gmb 保送16強

我覺得jg爆炸會嚴重過中路無極唔夠打

但係個2個JG連"抵得住"都好似做唔到囉
無極爆極都仲係4打5
EMPTY睇佢個3場資格賽打團都係第1個走先個隻,
然後貝貝一爆就係帶崩3路, 變4打6

KT=賭撚末日

Empty學我廠 永不團㓕

其實grex入到小組 wuji都未必頂得住caps 但唔帶佢後備就有d怪

討論fw以外嘅lms真係哂時間

TSM世界第一

人情戰隊你識條鐵
反正toyz都係會撐自己隊野架啦

TSM fanboy

Infinity 3000倍
重低過grex

其實係大家都唔抵得帶件垃圾出去o者...
如果TOYZ真係覺得佢唔得 (最少資格賽佢地自己都唔敢上貝貝), 咁其實帶佢出去都係唔得
唔通佢1個星期會突然爆SEED咩?
佢估佢自己真係運氣隊咩? 好運到D人會自動變勁?

仆街買錯左其他網
但輸左有1/8 回水

諗返上賭世界賽幾多人allin skt同lz 輸到含撚

講真係rng 3.5 真係平平地賭1000蚊都抵

無極跟左toyz咁耐
帶佢出去打一場圓夢都好

同埋咁對team內營運都唔好
出哂力打贏冇得出
垃圾有關係就出到
咁邊個會想入

其實佢地都知 叫得貝貝出其實都死得啦...
我都覺得俾佢出下圓夢都好阿....
大佬, 無極都24歲了, 仲有幾多年可以玩...

最好佢地小組賽頭2場輸一輸先
個賠率應該會高開 之後先4連勝入8強

所以RAISE咪即走囉

wuji 同 raise 20分鐘打爆hka都唔出

但你去到final買有1.5/1.6
假設rng入到final
賭得大 冇可能咁早買

認真講，唔出raise連打都唔撚洗打啦

冇raise幫你控圖對hka死左啦

俾我係jt ahq點都買raise

其實咪再買韓仔
有台仔JG練到用腦打機 已經可以
Mad team果種已經夠用lms level

其實我都想知EMPTY+CANDY連HKA都打唔贏

佢地那來的自信覺得佢地2個會頂得住FNC / 100T / IG的中野...
HKA個中路仲要係今年先打的素人...

同grex要玩下路打團中路唔爆咪得
咁要打線嘅candy做咩7
而且又唔係堅勁到maple咁

支持raise 無極轉隊打爆grex

應該scrim 無極好易爆炸

算啦
重有一班腦粉係到講人地世界冠軍決定
你敢嘴？
笑撚到我呀
S8啦 重係到中路緊要過打野
睇下skt就知啦

RNG 如果今年入唔到final 肥仔可能以後唔再打

事實就係只要打野爛, 連FAKER都CARRY唔到

應該唔會 佢今年講左好多次好鍾意依家班隊友 班教練
就算今年結果如何 都希望可以一齊走落去

最大機會走應該係Mlxg

其實大家有冇諗過中路崩個後果有幾嚴重

你認為candy唔會崩
打hka咪崩俾你睇

Rng

Jg做唔到野你點玩kaisa呀

如果candy崩 咁無極應該都崩

kaisa還好 至少有少少推線能力，vayne真係

玩NG炸嘛

Yes
中路崩嘅話打野冇可能有壓力
你放karsa落去都控唔到野啦

咁打hka後兩場點贏架

今年真係最大機會拎冠
爭氣少少

現實好慘

正室唔夠勁俾karsa實力踢走

candy 同wuji邊個勁

Mlxg同karsa關係都好呀
佢兩個都有出場機會 唔走都得掛

佢地2個邊個勁唔可以100%確定,

但我地基本上100%確定RAISE >>>>>>>>>>>>>>> 貝貝+EMPTY

你搵hka果d垃圾 ryze 開大送頭
Mic check 完全唔知up乜9 三國語言
同五個講俄文既GAM比
Bo5 又可能要打sup 既gbm
之後入到d組仲要打cap, rookie, ryu

正常唔會走 佢兩個互補效果暫時幾好
bo1 bo5互補
就算karsa心態炸左仲有個痴線唔怕揹鍋 因為本身就係鍋既mlxg

我覺得mlxg無講到咁差 除非變左mlxd
佢觀念的確比karsa差 但打團佢好過karsa
karsa心態較差 bo5容易因為失誤而自爆

咁嘅中野hka都打唔野又打到gmb?

出到去JG唔死唔入野
仲可以打 將地圖分邊 with 你自己的優勢線
但你中路爆炸 你上下再優都冇用

最奇的係TOYZ話佢地咁樣係溝通到阿

Hka 輸 JT 1-3
Grex 3-0 JT
你冇得咁計架wor

講咁多都係紙上談兵

G REX入到小組賽算交到貨

有mlxg教練即刻話成隊聽哂mlxg指揮就得
Mlxg就得一個要求就係唔好成日自殺
啲人成日話uzi係瘋狗但mlxg先係真正嘅痴線佬

如果JG唔死唔入野唔做事的話, 想問你3路仲可以點可以正常打線?

事實就係1個爛的JG, 連SKT有FAKER有BANG都可以搞爆

其實pob已經係最佳例子
中路爆炸 有控圖jg都唔可以將地圖分邊
由其得一路係優勢線

hka d bp

上路擺明唔識玩垃圾車..D大亂開 仲俾佢連玩3場
明明中路zoe 全季100%勝率(包括g1)
唔記得g3定g4有開俾佢 佢又唔揀
揀前期陣做唔到前期陣既野 俾史迪仔肥起一個打晒

係
佢以前d lv2 gank Cls

仲嘈緊grex

搞清楚 Blank 係做事送頭

咁你覺得貝貝唔會做事送頭?

連將地圖分兩邊 你都理解唔到
中路的重要性就係依到
咁好難同你討論

貝貝先發了？

其實大家明唔明mid priority嘅重要性
你中路比人推搭底就永遠起步比人遲
遲就輸2v2
輸2v2就控唔到視野
控唔到視野就側路都推唔到線驚比人gank
然後就放龍放蟹放rift herald放埋搭
當年skt三個冠軍都係咁靠中路拎翻黎架

人又得六個位
佢地自己有scrim睇
咁如果對線真係差不多同溝通差不多
一定已經上左raise同無極啦

收皮啦
s5點睇都係上路carry
s6係雞哥最後出黎carry
講到上粒糖就唔會比人推到塔下面
粒糖就係洗識兵
邊到識跑線呀

其實簡單講就係
睇隊伍風格而打 中上野/中下野
中路就係最重要一環
只要你中上/中下都優勢線
你JG廢極都唔會柒得去邊 起碼反野個陣可以叫埋中路同你一齊
而上/下 支援會快d

如果中路爆炸/free roam
你再勁控圖
都只會係4 man bot/3man top dive
特別你一定會有其中一條邊路唔係優勢match up

閃電狗式 4殺2下路就係因為佢地中野長期優勢

睇下打gmb 邊到爆炸先囉
咁多野講

依家係你地多野講咋

係 就算你係中野連動去打開缺開
壓力一定會關係到中路
除非你下下high risk 去gank博人地中唔會roam
又或者場場react 人地action
等comeback

唔係carry唔carry
係要有中路你先有資格同人講sidelane pressure
強如ssumday但因為ryu拎唔到到優勢未又係比人打到碌柒咁

期待緊8強名單
RNG vs GenG 前哨戰

咁咪放長雙眼睇下粒糖可以帶到上中野定中下野囉

我就唔明點解上糖果就叫有中路 有中野連動
上無極就叫無中路 冇中野連動

其實唔上場者，可以一齊去韓國架嘛?

toyz唔係講得好清楚咩..
candy>wuji

只係你地覺得唔係咁解

又冇人唔認同打野垃圾
你估佢地唔想帶七個咩
冇辦法 下揀最有利方案者

無極同粒糖差幾多？
一個6分一個6.5分
多個0.5分就值得個野區爆炸？
個粒糖黎渣
唔係小花
睇下打gmb打成點囉

英雄池好似CANDY 多過無極

Scrim先係最睇到選手打線上限
比賽只係average /下限
我係教練都信scrim stat/vod
因為佢地要挑戰比之前更加強大的對手

講咁多
對住D組果三隊 上wuji 定 candy 條mid 都一樣會死

人地睇完scrim決定
你就得比賽睇
唔俾candy 打線上限高？角色池亦略多一點

raise 走左咁萬一有咩事緊急替補係咪無極

死有唔同死法
比人單殺/輸少少兵但洗到兵 已經唔同

係

有鬼用咩? 先發是但1個有事都仲有個貝貝頂住

佛系贏game
只要識線就得
諗番起佢個隻卡馬
識線就夠
唔洗跑線

識得打線就夠
打錯字
自隊一打

有咩計 得六個位 手上有得堆垃圾
如果佢有一個好d既台仔JG
一早帶哂兩個中路啦

鬼唔知帶哂七個最好咩

係grex角度應該唔爆線再講喇
反正三個jg都打控圖

toyz話無極頂唔住強既中路
但明明打fw都係用無極好過糖

我個人懷疑scrim 無極打強隊
應該係15/20ff果種 仲要出現次數多

其實TOYZ佢根本解釋唔到點解要帶1個自己都信唔過的選手
信得過的話, 資格賽會1場都冇上? 2:0 JT個陣都唔敢俾佢上黎試

佢根本就自己挖左個最惡劣既坑俾自己踩
咁多個出國組合就偏偏揀個最多人不滿既

其實toyz依家都唔係教練 係總監
唔係日日跟住鬼知咩
仲要佢開台鳩up都唔係第一日嘅事喇

2JG 前期可以有唔同style 但兩個中路
如果candy 前期都收皮 無極一樣
你估依家打lms 場場會有人ryze開大送頭 throw game咩

RG跟到你依家入世界賽俾你一腳踢走
人情戰隊？？？

唔同style?
一個行街一個送頭？

4打5的STYLE同4打6的STYLE

咁無得揀 logic上選擇合理
可能到時有驚喜
ANX 打wow 7.0都入八強
Grex明顯超級underdog
除非scrim 上無極真係同candy差不多
如果candy scrim 展現上限 比無極好/無極同勁中路打線會爆炸9成
依家個選擇試圖俾自己隊最大機會 其實都合理

合理？
帶一個唔會出既jg 喎

難道你覺得tl會出v1per?

點解帶JG唔帶中路
我上面已經講左點解合理

d 人依加應該係屌帶baybay 都唔帶wuji

Candy同stitch 係fd

Clown子比人雪咁耐 regional先出番黎 咁都係正選

Hot hand

HKA世界第一

SKT世界第一

LZ世界第一

IMT世界第一

OG世界第一

TPA世界第一

FOX世界第一

佢好撚煩呀

連登仔係GRX教練？ 你唔比兩個中路團練差距好大？或者JG團練發揮好？ 依家你係教練定人地係教練 唔通個教練會出一個明知會輸既組合？

點解可以嘈足咁耐
開打咪知咩料囉

低汁過海燈幾萬倍

同3連霸有得揮

煩膠程度贏晒依兩個啦
以為自己好好笑

海燈好笑好多
btw召喚海燈4k圖

懋睇圈圈圖多d

果陣張4k圖

on撚99，家下係講緊一個努力carry左成年既人俾件雷撚左成年既人食撚左個位呀！

再者，一個打lms都可以廢足成年既人你寄望佢出到去有好表現，可以吊打外國隊？係你唔洗睇比賽定冇睇過比賽呀

好記得係我改好開心估唔到今日都有用

唔使爭
Grex係垃圾

次次嘈親交一定會有:
你又唔係教練你冇資格批評
你又唔係XX菁英你冇資格批評選手操作之類的論調

我都係一個重點: 佢地自己都不期待貝貝有表現 (之前都TROLL到連STITCH都頂唔順怒目而視) /佢有機會上場的話 (連次一級的資格賽, 2:0佔盡優勢都冇得上), 貝貝根本連保險都稱唔上 (難聽D講就係負累), 咁點解要擺佢去第6人?

ptt 有人分析話 為左入8強要出candy
lms 大家都覺得東山唔錯
但東山上年比caps線上屌打
所以今年入8強
假設ig 必入
即係一定要贏fnc 所以放candy 比較適合
但我都係覺得放wuji 唔放baybay 好d

因為可能翻譯同上年神手貴一樣囉
大家唔熟路咪比你搶到seed 3
最尾可能都係要出返baybay囉

crown應該係d狀態番晒黎
練習實都打得好過fly好多
即係季賽fly同prn092打到5050
但crown雖然都係比人花式單殺
但都叫頂到小花bdd同chovy

過唔過到playin都係問題
咁嘅打野
Empty好過baybay都只係重擊準啲同只會行街
唔會亂9咁黎

如果唔係ambition 咁冇態嘅話都唔洗sub返haru 出嚟

為咗入八強

使唔使咁勞氣
得閒笑下海燈咪算

人地海燈支持TSM之外
不忘娛樂連登仔

唔係煩膠咁簡單

今年世界賽個MV整得好有心機真係
希望下個post 01 可以貼出黎
增加下氣氛

海燈出聲包你冇氣氛

癲狗打法mlxg勁d
但整體控圖搶龍之類真係karsa完勝

Crown 團戰做到野
條線又無爆炸
阻住viper入場

被單殺之外暫時無野好挑剔

有咁唧氣氛

#AFsWin

藍哥幾時歸位

你老母真係傻閪先用luxe support

完場死十一次

尋日同肥仔pawn排 打撚到對面果隻死16次

其實唔難

有無人打rank 開緊小號練akali
目前銀4

你當我真係銀4 就得架喇 我唔太識玩mid

LMS 代表算唔算有兩支香港隊...

Raise>Empty>Baybay

不過其實3個去到小組都係爆比你睇 穩住中路帶candy都有佢既道理 同埋雙jg目前係6人陣比較好既帶法

Toyz隻指環

kt賠率仲高過RNG 大家睇好佢地多D

kt 3.25 最大熱wo

係，想打睇好看好kt D，打錯

睇好KT 8強打GenG

GenG 韓國殺手

Cuvee抽到Lz.gif

影帝

仲記得d人話佢想喊
3-0之後先知原來係忍笑忍到想喊

個樣扮sad

其實： 重注買自己先

見上面睇好KT 8強打G世代
我跟機睇好RNG 8強虐多次FNC隻私家雞

最弊你個兩隻jg都係有同冇冇分別呢

講到尾
GRex:中路可以補到JG差距
其他:JG>MID

利申 覺得出到去Candy>Wuji

論打野的重要性
Rng同skt有版你睇

你估隊隊都可以有世界級既JG咩 更加唔好講RNG呢D異類 有兩個

救命啊 唔好再虐畜啦

其實都幾好啦
有晒下台階 唔洗再坐係度唔郁

精神玩返舊年個META EZ JG

呢個版本咁多人用藥劑時間符文，開場揀500藥劑，又會變咗坦克鬥洗線...

垃圾車壓到25%血樓下一下秒

meta 創造者
lulu ez jg
jg開波唔買裝

S7 PLAYOFF打SKT個局

仲要marin話團練都試過唔只一次

On79 真係幫唔落

Fw 肯定有4強啦 上年係meta mmd係到搞事姐

今年主題曲

MMD進咗步 今年繼續首發
四強必入

4強
EDG TL FW KT

gambit 今次唔洗做怨婦啦

RNG同IG俾邊隊整低

咩進咗步？
一直都係宇宙第一

TSM同KZ

做得好

TL vs FNC Worlds final

TL

靠baybay晉級了 唔明胎屎咩操作

兩個jg
一個人肉眼
一個冇重擊同心雄但冇能力

一個隨隊翻譯 一舊垃圾 Candy最多咪現在可能好wuji少少 少少咁多 但係無論如何wuji先係Grex既本來 Raise好明顯勁好多
Stitch就一定要帶 點揀都係wuji+Raise+翻譯

Wuji其實24歲冇咩將來可言

海燈

真心依家職業場最缺就係JG

RNG GEN G KT IG
正解

我估4強係 rng kt fw ig

四強
RNG IG EDG FW

仲有4日

叛徒

⋯呢d先係Fans

GENG KT 非洲 IG

一定會支持依四隊入四強

AFs不了

今年唔太睇好skt
先唔講Wolf受傷
faker同bang已經無之前咁勁
跟住花生又成日行街
加埋個肥仔hini
佢玩坦又唔掂
睇黎 佢地原班人馬都唔會入到世界賽

到底個post有幾多人係KT fans
點解感覺好似個個唔多唔少都有d迷kt

唔係我
Kingen 都冇印象

垃圾kt都有fans

大家都想KT仆街

班Kt fans知自己燈
所以唔敢亂講嘢住

KT vs EDG/RNG

呢度得RNG/GEN粉

.勁既一係俾有錢既買走，一係開台賺錢唔打比賽

又要買點支持AFs

AFs之外呢

等AFs出左局先再諗第二隊
又要用成1000點

直播個堆就算喇
上野就不嬲都缺嫁喇
而JG呢個位
依家連韓仔都唔係好多勁人

meta成日變

做咩有直播唔賺，輕鬆做自己野唔做

同你打比賽打殘自己

唔敢讚KT嘅都係假fans
真fans 一定知今年KT 勁到唔怕燈
齊撐KT
一齊幫K仔揀埋Skin

點解今年宣傳片咁好J

幫主都韓服菁英喇
打親大賽個個上路都贏到佢咁濟
冇話做直播唔好
但職業同業餘對手已經冇得比

其實諗諗下帶貝貝都正常

帶雙中+raise變左鎖死一定要上無極 candy都唔會有得出 帶黎都冇用

帶翻譯+雙中嘅話 其實咪又係同帶雙jg+candy差唔多 都係會有一條線崩硬

最撚多就係kt粉

Ambition

我覺得大清果條片最正

事實D人都係屌GREX唔帶WUJI啫
但GREX都揀咗CANDY
如果CANDY都穿 咁出WUJI都冇咩用喇
而BAYBAY話哂打過LPL同亞運
驚翻譯爆炸 帶埋佢好正常

五路世一嘅RNG

又燈我大KT

GOD TIER=RNG

打過亞運就用得嘅
我不如去沙地搵佢地個中路打正選啦
起碼單殺過faker

難分真與假 邊D係真心支持KT邊D係燈

邊條

我之外仲有GenG 粉咩

班kt粉日日走出黎日燈夜燈

事實你帶得CANDY都唔會用WUJI
WUJI+翻譯/BAYBAY 中野爆硬

又吹奏
睇下今次邊個燈死

燈條命咩 真kt粉知道對e隊海鮮隊 無希望就無失望

大師兄會送kt出局

雖然用CANDY都唔代表唔會爆
但都係個句你揀得CANDY
就係為咗捱得過對線期
再拼團戰/STITCH CARRY
你仲出中野弱勢嘅台仔組合
真係出嚟比人撚

咁又難啲 你贏到kt贏唔到海燈

講到candy勁過無極好多咁樣
我就唔信無極加raise既組合會垃圾過candy加廢bay

是撚但啦 反正g-rex出硬局，等睇baybay哥carry敵隊（係難為左無極努力左咁耐都要讓個位俾件垃圾，臭hi g-rex

幫RNG諗SKIN

睇好RNG

一定出LZ Jayce skin

所以教練有料真係差好遠，當年IM現在RNG，今年拎唔倒冠軍可能下年都番韓國，btw其實風哥有冇料？

KT 4個識玩喎

風哥係雞湯型教練

BTW
孫大永同heart玩撚完架喇
佢地亞運幫中國隊已經被韓仔屌到仆街 賣國賊又盛
但孫大永角度係話 既然我rng派左4個仔出去 老豆老母無理唔跟埋去 睇住佢地乖乖地
但明明係韓國無戰隊要佢地先

1000